聽朝塞車遲到無辦法啦

返唔返到工就要睇大家啦

如果你班港豬今日肯自己罷工
今日就唔會有手足中槍

睇你老母咩 等人塞鐵塞路你先被罷工既話 你係利用手足條命既freerider喳
要罷就一齊罷 然後落場一齊搵方法阻鳩埋班藍絲港豬要佢地陪我地硬食

黃大仙1111戰略分析！

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

和理非既唔該主動塞鐵
自己份工自己被罷